maple 仲唔出國留係到做乜鳩呀

屌你老味
隊閃尿狼
得佢一個識打機咁
d bp on99 唔講
弱bp有弱bp打法
屌你老味成隊妹妹下任人塔底強姦
連少少火都睇唔撚到呀係
上路 垃圾 屌你 miss 大miss左成場 是但係台服執個白金仔都準過佢
JG d地圖觀on99咁
永遠少打多 你依加問我上場邊個jg我真係唔記得
得中路正常
下路哇屌你老母比人全軍壓上 連少少反抗能力都無
maple再留係到真係成世無出息
執柒左佢啦
利申 個人認為maple打中好穩好勁 絕對係世界級中路 放係任何一隊都唔失禮

rng下年一定買埋佢